［行動！］區議會選舉 — 各區街坊3大新職業！！

區議會選舉需要各位街坊做3大新職業！
大家平時行過街站都已經可以做！
全力支持自己區候選人！！

1. 街站義工
幫候選人出街站舉牌派傳單，平時保持形象，撞站就火力全開（但盡力而為、留力）

2. 街坊打氣師
大大聲同候選人講加油、主動握下手

3. Battle師
要點做，大家懂的

全力追擊！！

11月9日：7區開花！香港人反抗！

推！

推

用您一票反建制、救香港！

組織工會 全面罷工

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

正!

齊齊贏一次公投
寸土必爭
有用冇用都盡量贏
香港人冇得再輸